明明反對緊逃犯條例，點解有啲人一定要將警察當為假想敵？

到底你出嚟遊行嘅目的係為咗反對條例，將聲音傳俾所有人聽

定只係為刺激為過癮想同警察互片做勇武撚？

難道俾你打死晒三萬個警察，逃犯條例就會擱置？

精人出口笨人出手，唔好聽d勇武撚點，戇鳩鳩咁燒車燒垃圾桶，最後受靶嘅只會係你自己，到時冇人會幫你。

講到尾影響呢條條例嘅決策權喺政府官員同議員度，而唔好混淆咗遊行集會嘅本質，

依家唔係要你去打仗，而係要你表達意見

幫緊一個不公政權嘅人都唔係敵人係咩

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

過去幾年，你係咪生活起第二個平行時空？

警察就係次鳩次鳩都怯住自己有公權力，企起人民既對面，搞鳩示威者。

警察係政權爪牙
Take左side
七警
警棍扑頭
選擇性執法
雨傘黑旗
猶太人集會
告示威者胸襲警察
夾口供
濫捕
......

因為太多小學生。 畀人哋講兩句就影響曬。

勇武撚啲論點都on9

你認為警察唔啱，你咪自己申請個集會遊行抗議警察囉

唔好將啲今次逃犯條例冇關係嘅嘢拉埋入嚟，想食住上煽動人情緒同你一齊衝，

你只係為咗滿足自己私心，想試吓冇王管嘅快感，

上次旺暴，
你d勇武撚燒人部的士又咩原因先？
的士判官啊？個的士佬拒載啊？
打爛人哋鋪頭玻璃，又話地產霸權啊？

最後自己諗下上次旺暴到底有幾多人撐你地既行為啦

警察唔係敵人 但香港政府係。

警犬為咗自己步步高陞已經企咗港共嗰邊。做得警犬本身都有返咁上下自卑，咁啱傘後佢哋俾D藍絲擁護到一個地步連佢地自己都覺得自己係英雄而市民係敵人。今次佢哋肯定會餓狗搶屎式咁玩鳩市民

真係平衡世界 都冇人爆玻璃
仲有咩生豬肉想砌呀 快啲砌啦

呢啲嘢未必第一日發生
廿年前啲老一輩已經成日講好仔唔當差
周星馳喺逃學威龍暗示有電話簿打犯
出埃及記入面成班警察拎個鎚仔打個犯
同埋無間道3入面黎明話report 任佢點作都得

證據係死嘅，人係生嘅，鍾意點砌都得

樓主目標明確

今次修例，連警察、新界佬、中產嘅根本利益都會受損，我係以下個post講得好詳細:

[逃犯送中條例] 中共有理由好憎香港。如果你係中共, 想點樣花式玩殘全港各界市民?

驚too long didn’t read, 就睇紅字

表達意見
咁洗乜遊行，寫封信得啦

因為偷換概念容易過詳解遊行本意

好簡單
因為佢地話份糧包左

坐左幾耐
出到黎要生生性性

人真係好善忘。。。。

七警私刑唔記得左喇？失憶啊？

𣈴撚準目標啦
今次目標係逃犯條例、係淋鄭
比你隊冧警犬對撤回有咩幫助呀？